點睇洪卓立 立立？

以前真係好靚仔
歌亦都唔錯 唔會淨係得d 垃圾情歌
又鐘意打機 夠貼地
最緊要性格一定好好 同湯怡簡直天作之合

唉 人都死左啦

RIP

唔好抵毀立立

rip \|/

佢係咪又死左了?

佢都幾慘 成日都俾人話佢死左

佢都走左咁多年啦 仲講?

袁嘉怡

睇唔倒

eq 低 紅唔起唔係無原因